如果每區都有選舉呈請成功，係咪全部區嘅選舉結果都會被推翻，重新選過？

有别於以往一、兩個人選舉呈請成功後，補選一席
依家大批人被DQ，如果各區求祈一個人呈請成功，選舉結果就會失效，咁全港就會再嚟一場選舉？